挑機 舉外國國旗犯法

舉 俄羅斯 伊朗 索馬里 旗

支持佢哋向中華人民共和國索償隱瞞疫情之損失

點睇？

舉埋 越南 印度 泰國 旗
🇻🇳🇮🇳🇹🇭

推

你舉支白旗都係犯法 弱智少陣

佢想拉咪拉囉
你扯旗都告到你顛覆國家政權啦
諗埋呢D小學雞野